星期一仲會唔會跌？

會 建議清倉 兌做實體黃金

會 所以準備入市

d人知就all in啦！傻鳩！

Cash is king
等跌番上年3月價先入市都未遲

沈大師同印度神童又中

唔會 債息跌返少少了

保守估計星期一穿2萬點

如果樂觀啲睇 納指星期一會穿8000點 悲觀啲睇 應該會穿3000點 然後永遠上唔返去

B浪儲緊力然後C浪

入左熊

學野

仲未c浪咩